hello i'm back

以後唔敢亂來了

軍艦肥婆咪幾襯你

超出每小時發表主題數量上限，請稍候再試

下？？？屌你老母仲有依啲玩意？？？

好耐冇見

名都set得，why not

留意到有個on9次次都極速腐皮我 是咪你

好撚陰濕

我唔鐘意中女

第二個腐皮

我老牛聲 /.\

見到人咁say就腐皮 垃圾

我要磁性啊sorry

想你反省

鴨免都係想保持論壇質素,唔想太多廢po存在

兩個我都想要

我鍾意煲糖水

唔怪得真係有爺孫戀

啱牙清 bam咗我先

one is daddy one is hubby

落雨，食糖水冇益

返咗大陸？有撚雨

你條菜好老

你唔係香港人？

我都想

難過

有啲難忍味

我九龍

臭

隻野好樣衰好似你

望下窗出面plx

不g幾得意

搵到好開心啦

名？
同佢say sor

佢我

r下爬是我哋的暗號

自己回自己

係咪你思覺失調幻想出黎

前排係我

佢回my post

k 絕交

lin

唔得

個英文點解

real的

陰濕

你知唔知我點解咁鍾意你

ust 真係唔同d